美團業績遠勝預期

星期一洗白白啦

全年賺8億 fatfat

星期一一開230$

唔怪得入唔到藍籌
個數假到呢

上400啦
以為美團只係得外賣？
年尾上400
出年上1000

業績好勁，照睇一年揾過百億

靜啦！ 垃圾業績呀

好快300

好消息出貨 - 跌
總收入下跌 - 跌
結論 - 跌

今年350-400

係咪好好？

好垃圾？

連燈話垃圾，所以...

賺得個小小 點樣支撐股價

都唔夠連燈仔食餐好

笑撚死 成萬4億市值

星期一跌10%

過萬億市值賺果幾億咁撚多， 星期一見300

amazon 蝕左十幾年都係咁la

增速放緩

好消息，升

屌 競價走左

amzn應該搵baba黎比
美團邊入流

星期一見500

笑撚死。
就算當佢全年賺100億，都唔會值1萬億